[冇人理] ClariS 4th Album已出

有真人相未

淨係識小圓個幾首

Up主：金閃閃

買左啦

有幾多首係新？